迪迪尼又有人痾屎

上海

蚹

上海就咪撚貼上黎啦屌

就地屙篤茄

我真係唔明 疴屎都唔揀啲偏啲嘅角落

係正人地門口痾

真係同狗冇分別

特色

出口痾先好
D人唔留意實踩到正

中國特色迪士尼

咪亂講野，d狗都識聞返自己個地盤先痾。蝗係唔會

又有人疴屎？

滴屎你

鄰國果個迪迪尼冇人想留意，話之佢爆炸

別國內政

點解佢地係都要係正路中心屙
之前有個細路衝出馬路屙俾車車死果單又係
真係莫名其妙

其實有冇五毛未試過通街屙屎屙尿 ?

上海就無所謂啦

佢老竇老母死撚咗去邊？
呢個時候應該企出嚟話：「佢還是個孩子 你們就不懂要包容嗎？ 」

點解一定中間開大？
二邊唔可以大便咩

狗係周街痾㗎喇
好岀奇咩